巴士人肉毒氣

搭車嗰陣有啲麻甩佬成身酒味
仲有啲岩岩食完啖煙衝上車
有啲佬仲兩隻味溝埋一齊 嗰種臭味
真係好撚臭

又有啲女人 本身已經好大陣化妝品味
仲噴咗十幾下殺蟲水喺個身道
嗰隻味俗到

我最中意坐巴士個陣放屁
一定係坐車頭先放

有啲撚樣唔係煙酒味，又唔係體臭，而係個身發出一陣肉味 仲難頂

唔洗OT可以準時走真係好

有啲男人個身有陣屎味
唔知抆唔乾淨定屎水蒸發變汗

屌 迫人聞啲濕屁味 仲要喺上公路先黎放

我全程都放

用屎水沖涼架啲人肉毒氣彈